新手故<<金錢遊戲>>(人性)

序章

點解人一定要用一生既時間黎讀書、返工、儲錢、買樓？

點解要用人生大部分既時間黎換張廢紙而唔可用
錢換返時間

有無諗過你都可以要咩有咩 高高在上的感覺？
如果你想咁你就要加入我地！
我地叫［WOM］

即使你想要既野有幾難搵 合唔合付道德

我地都會有方法幫到你
只要你參加我地既遊戲
就會夢想成真
成為新一代帝王

(第一次寫故 希望大家中意
如果有咩改善地方 希望大家既指導)

[size=4]遊戲/size=4]

我望著中銀櫃員機入面啲數字 屌 死啦死啦 今個月啲學費點算啊 早知個時 畢業就跟啊強去做份文員仔啦

依家點算啊 唔通要等耶穌打救？ 你話我知點算好啊。

突然隻手臂比人搭左野！唔通耶穌顯靈？一望去後面 有個啊叔：喂 我似耶穌咩？ 屌你用撚完部機未啊 洗唔洗比你打埋個飛機先走啊。我即刻講返句唔好意思...

之後即刻就離開左部機 諗下諗下 之後要點過既時候 就唔經唔覺 行左去觀塘海濱 好在都有位坐下姐 唉！錢又無 工又無 仲要差人咁多錢 炒散啲錢都差唔多 唔通要問人借著先？ 之前仲咁大口氣同屋企人講話會努力返工搵錢 依家自己生活都有問題。

唉！ 係喎講左咁耐 都未介紹自己 我叫啊俊 全名寧凌俊 今年22歲出頭 岩岩大學畢業 讀心理學 但畢業出黎都仲未搵到野做 好在毒撚一個 又唔係點洗錢 但之前讀書借左政府 十幾萬 都仲未還曬真係就黎比佢迫死啦 屌 講左咁耐 好口喝 去7仔買返 包檸檬茶先 依？ 我個銀包呢？ 唔見左既 頭先明明仲係到 唔係咁黑仔啊。

遊戲

我望著中銀櫃員機入面啲數字 屌 死啦死啦 今個月啲學費點算啊 早知個時 畢業就跟啊強去做份文員仔啦

依家點算啊 唔通要等耶穌打救？ 你話我知點算好啊。

突然隻手臂比人搭左野！唔通耶穌顯靈？一望去後面 有個啊叔：喂 我似耶穌咩？ 屌你用撚完部機未啊 洗唔洗比你打埋個飛機先走啊。我即刻講返句唔好意思...

之後即刻就離開左部機 諗下諗下 之後要點過既時候 就唔經唔覺 行左去觀塘海濱 好在都有位坐下姐 唉！錢又無 工又無 仲要差人咁多錢 炒散啲錢都差唔多 唔通要問人借著先？ 之前仲咁大口氣同屋企人講話會努力返工搵錢 依家自己生活都有問題。

唉！ 係喎講左咁耐 都未介紹自己 我叫啊俊 全名寧凌俊 今年22歲出頭 岩岩大學畢業 讀心理學 但畢業出黎都仲未搵到野做 好在毒撚一個 又唔係點洗錢 但之前讀書借左政府 十幾萬 都仲未還曬真係就黎比佢迫死啦 屌 講左咁耐 好口喝 去7仔買返 包檸檬茶先 依？ 我個銀包呢？ 唔見左既 頭先明明仲係到 唔係咁黑仔啊。依有張卡係到既
「親愛的
你係唔係好需要錢呢？我地可以幫到你解決一切問題只要你參加我地既遊戲即可解決 為表誠意 我地會入一百萬比你 做見面禮 如果勝出遊戲 你可以得到 意想不到既野 就算價值幾多 你諗唔到既野都可以 得到 唔係 直頭係要咩有咩 ！ 只要你加入我地 歡迎你星期六去到啟德碼頭到等待 工作人員 即可！ 你願意加入我地嗎？
願意的話 可以收返埋張卡 並即時得到一百萬
但不願意的話 閣下後果自負 最後提提你 得到一百萬 而不參加的話 也是係之後果自負 」

如果睇完 可以比啲意見 我會好好改善

個名好熟

留名

孤泣啲故

撞左名？

係喎... 要重po?